人地夾嘢畀你食 如何有效而不失禮地拒絕？

食飯嘅時候上一輩好鐘意夾硬夾嘢畀人食
如果係屋企人嘅話拒絕都無咩所謂
但係如果係唔熟嘅真係唔知點拒絕

夾多舊比佢食

成碟餸倒落佢個碗到

大個仔，自己嚟

不失霸氣更為重要
大力拍臺，指住個撚樣講，拎開佢啦，當我殘廢架家下

「大個仔，食多啲！」

孝敬長輩

拎開佢啦，屌你老味我自己唔撚識夾啊

先下手為強 碟碟都夾左俾佢地先